賀喜香港解除「投訴之都」之名

你投訴屯門大媽傷風敗德—扣分
你投訴上水水貨客轆你腳趾—扣分
你投訴公安無number無證—扣分
你投訴醫管局賣資料俾公安—扣分
你投訴輪公屋時間太長—扣分
你投訴地鐵日日壞車—扣分
你投訴m記用黑心肉—扣分
你投訴地產霸權—扣分
你投訴通漲$100都買唔到個飯—扣分
你投訴小朋友係學校講廣東話被罰—大細一齊扣分，再拆散你地將你個仔送去教育營洗腦
星期日參加教會活動—扣分
播緊國歌你打個乞痴—扣分
你企係安全島—扣分

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人